一畢業同女朋友月入加埋6皮 諗住25歲賣樓 你問我答

Dislike me

賣樓？

父幹撚賣樓

幾多歲買先?

做地產？

幾時分手？

發現生左花留

賣樓 學好d中文先

賣完諗住訓街